想問台灣桃園機場買邊隻電話卡好，幾錢？

中華電信3送1

邊間多人就唔好揀